女朋友問我咩叫夫目前犯

點答佢好？

你要我幫你?

睇清楚題目 係問點答

叫佢自己google

同佢講；好難說明，我搵個朋友幫手示範